<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Artigos on Konkreta</title>
    <link>https://konkreta.app/artigos/</link>
    <description>Recent content in Artigos on Konkreta</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-BR</language>
    <lastBuildDate>Thu, 13 Dec 2018 18:23:00 -0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://konkreta.app/artigos/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Como fazer a cura do concreto?</title>
      <link>https://konkreta.app/artigos/como-fazer-a-cura-do-concreto/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Dec 2018 18:23:00 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://konkreta.app/artigos/como-fazer-a-cura-do-concreto/</guid>
      <description>A cura do concreto é o procedimento empregado para retardar a evaporação da água utilizada no concreto, para promover a hidratação, isto é, fazer o cimento reagir completamente com a água. A cura do concreto precisa ser feita ainda nas primeiras etapas de endurecimento, afim de garantir que a durabilidade da peça estrutural, assim como sua resistência.
Estruturas volumosas e com pouca área, curar o concreto é importante para controlar o calor emitido durante o endurecimento do concreto (pois a reação do cimento com a água é exotérmica), afim de evitar fissuras por conta da dilatação térmica.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O que é concreto?</title>
      <link>https://konkreta.app/artigos/o-que-e-concreto/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Dec 2018 15:35:00 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://konkreta.app/artigos/o-que-e-concreto/</guid>
      <description>O concreto é o segundo material mais consumido pela humanidade, perdendo apenas para água. Sendo um material tão importante e tão consumido, é importante entender o que ele é, como utilizá-lo corretamente, como fazer seu controle tecnológico, como fazer seu controle de qualidade e quando deve-se fazer concreto manualmente ou com uma betoneira e, por último, quando deve-se contratar uma concreteira para fornecer concreto para sua obra. Ao longo de uma série de artigos, nós explicaremos tudo o que você precisa saber para fazer uma concretagem segura, racional e econômica na sua obra.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>