<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Konkreta</title>
    <link>https://konkreta.app/</link>
    <description>Recent content on Konkreta</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-BR</language>
    <lastBuildDate>Thu, 13 Dec 2018 18:23:00 -0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://konkreta.app/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Como fazer a cura do concreto?</title>
      <link>https://konkreta.app/artigos/como-fazer-a-cura-do-concreto/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Dec 2018 18:23:00 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://konkreta.app/artigos/como-fazer-a-cura-do-concreto/</guid>
      <description>A cura do concreto é o procedimento empregado para retardar a evaporação da água utilizada no concreto, para promover a hidratação, isto é, fazer o cimento reagir completamente com a água. A cura do concreto precisa ser feita ainda nas primeiras etapas de endurecimento, afim de garantir que a durabilidade da peça estrutural, assim como sua resistência.
Estruturas volumosas e com pouca área, curar o concreto é importante para controlar o calor emitido durante o endurecimento do concreto (pois a reação do cimento com a água é exotérmica), afim de evitar fissuras por conta da dilatação térmica.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Equipe</title>
      <link>https://konkreta.app/equipe/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Dec 2018 15:35:00 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://konkreta.app/equipe/</guid>
      <description>Konkreta é um serviço da Moura &amp;amp; Barbosa Serviços de Engenharia e Tecnologia LTDA. O grupo Moura &amp;amp; Barbosa é composto por engenheiros, arquitetos e designers extremamente competentes, prontos para prover as melhores soluções de engenharia, arquitetura e tecnologia para sua residência ou comércio. A Constrinew Engenharia também fazer parte do grupo Moura &amp;amp; Barbosa, sendo a divisão de arquitetura, engenharia e construção.
Diretoria   Douglas Moura Engenheiro civil pela Universidade Anhembi Morumbi</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fale conosco</title>
      <link>https://konkreta.app/fale-conosco/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Dec 2018 15:35:00 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://konkreta.app/fale-conosco/</guid>
      <description>Quer saber mais sobre o Konkreta? Tire todas as suas dúvidas sobre nossos serviços, concretagem, cura de concreto e o que mais vier na sua cabeça através do telefone (11) 93302-1239 (atendemos também via WhatsApp) ou preencha o formulário abaixo:
Nome   E-mail   Mensagem    Enviar     </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O que é concreto?</title>
      <link>https://konkreta.app/artigos/o-que-e-concreto/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Dec 2018 15:35:00 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://konkreta.app/artigos/o-que-e-concreto/</guid>
      <description>O concreto é o segundo material mais consumido pela humanidade, perdendo apenas para água. Sendo um material tão importante e tão consumido, é importante entender o que ele é, como utilizá-lo corretamente, como fazer seu controle tecnológico, como fazer seu controle de qualidade e quando deve-se fazer concreto manualmente ou com uma betoneira e, por último, quando deve-se contratar uma concreteira para fornecer concreto para sua obra. Ao longo de uma série de artigos, nós explicaremos tudo o que você precisa saber para fazer uma concretagem segura, racional e econômica na sua obra.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quem Somos</title>
      <link>https://konkreta.app/quem-somos/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Dec 2018 15:35:00 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://konkreta.app/quem-somos/</guid>
      <description>O Konkreta é um serviço de cotação de concreto para clientes finais (pessoas físicas e pessoas jurídicas) junto às melhores concreteiras. Nós buscamos para o cliente a concreteira que atenderá seu pedido dentro dos mais altos padrões de qualidade, de acordo com os critérios estabelecidos pelo cliente, tais como:
 Preço; Tempo de entrega; Horário de entrega; Especificações do concreto (traço, aditivos, etc);  Desse modo você, cliente que precisa de concreto para sua obra, poderá se concentrar em outras demandas mais urgentes do que ligar para diversas concreteiras até encontrar uma que possa atender seu pedido.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>